{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020023",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201435",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "영금물회"
    },
    "text": "霊金物会 (영금물회)\\n\n江原道束草市東明洞53-18\\n\n韓食-海鮮料理 , 10:00 ~ 20:00 , 年中無休 , 72席/部屋:部屋なし , 18年伝統のムルフェ専門店「ヨングムムルフェ」は束草ヨングムジョン近くに位置している。 この食堂は18年間おいしい刺身を提供してきたところで、100%活魚と鮮魚の刺身だけで刺身を作ってその味がさらに良くコクがある。 他のムルフェと似ているように見えるが、「ヨングムムルフェ」は数年間鍛えられた内攻とノウハウでその味についていけない特別な味を持っている。 束草でおいしいムルフェを体験したいなら「ヨングムムルフェ」がおすすめだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "霊金物会はどこにありますか？",
            "answer": "霊金物会は江原道束草市東明洞53-18にあります。"
        },
        {
            "question": "霊金物会の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "霊金物会の営業時間は10:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "霊金物会は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "霊金物会は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "霊金物会の席数は何席ありますか？",
            "answer": "霊金物会の席数は72席あります。部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "霊金物会の特色は何ですか？",
            "answer": "霊金物会は18年伝統のムルフェ専門店で、他のムルフェとは異なる特別な味を持っています。"
        },
        {
            "question": "霊金物会はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "霊金物会は韓食の海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "霊金物会のおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "霊金物会のおすすめメニューはムルフェです。"
        },
        {
            "question": "霊金物会での食事の予約は必要ですか？",
            "answer": "霊金物会での食事の予約は必要ありません。"
        },
        {
            "question": "霊金物会はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "霊金物会は束草ヨングムジョンの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "霊金物会でおいしい刺身を食べることができますか？",
            "answer": "はい、霊金物会では100%活魚と鮮魚の刺身を提供しており、その味は非常においしいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 213,
        "QA": 336
    }
}